msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2022-12-16 21:10+0100\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: lenster\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2023-04-11 00:09\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: lenster\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 552311\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: messages.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 47\n"

#: src/components/Comment/Feed.tsx
msgid "Be the first one to comment!"
msgstr "还没有人评论哦~快来抢沙发！"

#: src/components/Comment/Feed.tsx
msgid "Failed to load comment feed"
msgstr "评论流加载失败"

#: src/components/Comment/NoneRelevantFeed.tsx
msgid "Hide more comments"
msgstr ""

#: src/components/Comment/NoneRelevantFeed.tsx
msgid "Show more comments"
msgstr ""

#: src/components/Composer/Actions/AccessSettings/BasicSettings.tsx
msgid "Add restrictions on who can view this post"
msgstr "限制谁可以看到这个帖子"

#: src/components/Composer/Actions/AccessSettings/BasicSettings.tsx
msgid "Enable collect first to use collect based token gating"
msgstr "您需要先启用收藏模块以便使用基于令牌的权限控制功能"

#: src/components/Composer/Actions/AccessSettings/BasicSettings.tsx
msgid "Collectors can view"
msgstr "仅收藏者可见"

#: src/components/Composer/Actions/AccessSettings/BasicSettings.tsx
msgid "People need to collect it first to be able to view it"
msgstr "用户需要先收藏才可见内容"

#: src/components/Composer/Actions/AccessSettings/BasicSettings.tsx
msgid "Followers can view"
msgstr "仅粉丝可见"

#: src/components/Composer/Actions/AccessSettings/BasicSettings.tsx
msgid "People need to follow you to be able to view it"
msgstr "用户需要先关注你才能浏览它"

#: src/components/Composer/Actions/AccessSettings/BasicSettings.tsx
#: src/components/Composer/Actions/CollectSettings/CollectForm.tsx
#: src/components/Profile/NftGallery/Gallery.tsx
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/components/Composer/Actions/AccessSettings/BasicSettings.tsx
#: src/components/Composer/Actions/CollectSettings/CollectForm.tsx
#: src/components/Profile/NftGallery/Gallery.tsx
#: src/components/Settings/Account/SetProfile.tsx
#: src/components/Settings/Profile/NftPicture.tsx
#: src/components/Settings/Profile/Picture.tsx
#: src/components/Settings/Profile/Profile.tsx
#: src/components/Shared/Status.tsx
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/components/Composer/Actions/AccessSettings/index.tsx
msgid "Access settings"
msgstr "访问权限设置"

#: src/components/Composer/Actions/AccessSettings/index.tsx
msgid "Add restrictions on who can view your content, and who can't. For instance - token gate your posts on the condition of owning specific NFTs or tokens."
msgstr "添加对谁可以查看您的内容的限制。例如 - 只有拥有特定 NFT 或代币才可以查看您的帖子。"

#: src/components/Composer/Actions/Attachment.tsx
msgid "Exceeded max limit of 1 audio, or 1 video, or 4 images"
msgstr ""

#: src/components/Composer/Actions/Attachment.tsx
msgid "File format not allowed."
msgstr "文件格式不兼容。"

#: src/components/Composer/Actions/Attachment.tsx
msgid "Something went wrong while uploading!"
msgstr "上传失败!"

#: src/components/Composer/Actions/CollectSettings/AmountConfig.tsx
msgid "Charge for collecting"
msgstr "付费收藏"

#: src/components/Composer/Actions/CollectSettings/AmountConfig.tsx
msgid "Get paid whenever someone collects your post"
msgstr "每当有人收藏您的帖子时您将获得报酬"

#: src/components/Composer/Actions/CollectSettings/AmountConfig.tsx
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: src/components/Composer/Actions/CollectSettings/AmountConfig.tsx
#: src/components/Settings/Account/SuperFollow.tsx
#: src/components/Settings/Allowance/index.tsx
msgid "Select Currency"
msgstr "选择币种"

#: src/components/Composer/Actions/CollectSettings/CollectForm.tsx
msgid "Loading collect settings"
msgstr "正在加载收藏设置"

#: src/components/Composer/Actions/CollectSettings/CollectForm.tsx
msgid "Failed to load modules"
msgstr "模块加载失败"

#: src/components/Composer/Actions/CollectSettings/CollectForm.tsx
msgid "This post can be collected"
msgstr "这个帖子可以被收藏"

#: src/components/Composer/Actions/CollectSettings/CollectLimitConfig.tsx
msgid "Limited edition"
msgstr "限量版"

#: src/components/Composer/Actions/CollectSettings/CollectLimitConfig.tsx
msgid "Make the collects exclusive"
msgstr "设置独家收藏"

#: src/components/Composer/Actions/CollectSettings/CollectLimitConfig.tsx
msgid "Collect limit"
msgstr "收藏数量上限"

#: src/components/Composer/Actions/CollectSettings/FollowersConfig.tsx
msgid "Who can collect"
msgstr "谁可以收藏"

#: src/components/Composer/Actions/CollectSettings/FollowersConfig.tsx
msgid "Only followers can collect"
msgstr "关注者才能收藏"

#: src/components/Composer/Actions/CollectSettings/ReferralConfig.tsx
msgid "Mirror referral reward"
msgstr "转发奖励"

#: src/components/Composer/Actions/CollectSettings/ReferralConfig.tsx
msgid "Share your fee with people who amplify your content"
msgstr ""

#: src/components/Composer/Actions/CollectSettings/ReferralConfig.tsx
msgid "Referral fee"
msgstr "转发费"

#: src/components/Composer/Actions/CollectSettings/SplitConfig.tsx
msgid "Split revenue"
msgstr ""

#: src/components/Composer/Actions/CollectSettings/SplitConfig.tsx
msgid "Set multiple recipients for the collect fee"
msgstr ""

#: src/components/Composer/Actions/CollectSettings/SplitConfig.tsx
msgid "Splits cannot exceed 100%. Total: <0>{splitTotal}</0>%"
msgstr ""

#: src/components/Composer/Actions/CollectSettings/SplitConfig.tsx
msgid "Duplicate recipient address found"
msgstr ""

#: src/components/Composer/Actions/CollectSettings/TimeLimitConfig.tsx
msgid "Time limit"
msgstr "限时"

#: src/components/Composer/Actions/CollectSettings/TimeLimitConfig.tsx
msgid "Limit collecting to the first 24h"
msgstr "24小时限时收藏"

#: src/components/Composer/Actions/CollectSettings/index.tsx
msgid "Collect settings"
msgstr "收藏设置"

#: src/components/Composer/Actions/Giphy/GifSelector.tsx
msgid "Search for GIFs"
msgstr "搜索动图"

#: src/components/Composer/Actions/Giphy/GifSelector.tsx
msgid "No GIFs found."
msgstr "未找到GIF图片"

#: src/components/Composer/Actions/Giphy/index.tsx
msgid "Loading GIFs"
msgstr "正在加载动图"

#: src/components/Composer/Actions/Giphy/index.tsx
msgid "Select GIF"
msgstr "请选择GIF图片"

#: src/components/Composer/Actions/ReferenceSettings/index.tsx
msgid "My follows"
msgstr "我关注的人"

#: src/components/Composer/Actions/ReferenceSettings/index.tsx
msgid "My followers"
msgstr "我的粉丝们"

#: src/components/Composer/Actions/ReferenceSettings/index.tsx
msgid "Friends of friends"
msgstr "好友的好友"

#: src/components/Composer/Actions/ReferenceSettings/index.tsx
msgid "Everyone"
msgstr "所有人"

#: src/components/Composer/Actions/ReferenceSettings/index.tsx
msgid "My followers can comment and mirror"
msgstr ""

#: src/components/Composer/Actions/ReferenceSettings/index.tsx
msgid "My follows can comment and mirror"
msgstr ""

#: src/components/Composer/Actions/ReferenceSettings/index.tsx
msgid "Friend of friends can comment and mirror"
msgstr ""

#: src/components/Composer/Actions/ReferenceSettings/index.tsx
msgid "Everyone can comment and mirror"
msgstr ""

#: src/components/Composer/Editor/index.tsx
msgid "Please choose either 1 video or up to 4 photos."
msgstr "请选择 1 个视频或最多 4 张照片。"

#: src/components/Composer/Editor/index.tsx
#: src/components/Composer/Post/New.tsx
#: src/components/Shared/Status.tsx
msgid "What's happening?"
msgstr "正在发生什么？"

#: src/components/Composer/NewPublication.tsx
#: src/components/Settings/Account/SetProfile.tsx
#: src/components/Settings/Profile/NftPicture.tsx
#: src/components/Settings/Profile/Picture.tsx
#: src/components/Settings/Profile/Profile.tsx
msgid "Transaction failed!"
msgstr "交易失败！"

#: src/components/Composer/NewPublication.tsx
msgid "[cta]Comment"
msgstr "评论"

#: src/components/Composer/NewPublication.tsx
msgid "[cta]Post"
msgstr "发帖"

#: src/components/Composer/Post/New.tsx
msgid "Create post"
msgstr "创建贴子"

#: src/components/Explore/Feed.tsx
#: src/components/Home/Highlights.tsx
#: src/components/Home/Timeline/index.tsx
#: src/components/Mod/Feed.tsx
msgid "No posts yet!"
msgstr "暂无动态！"

#: src/components/Explore/Feed.tsx
msgid "Failed to load explore feed"
msgstr "内容流加载失败"

#: src/components/Explore/FeedType.tsx
msgid "All posts"
msgstr "所有帖子"

#: src/components/Explore/FeedType.tsx
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: src/components/Explore/FeedType.tsx
#: src/components/Profile/Filters/MediaFilter.tsx
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: src/components/Explore/FeedType.tsx
#: src/components/Profile/Filters/MediaFilter.tsx
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: src/components/Explore/FeedType.tsx
#: src/components/Profile/Filters/MediaFilter.tsx
msgid "Images"
msgstr "图像"

#: src/components/Explore/index.tsx
msgid "Popular"
msgstr "热门"

#: src/components/Explore/index.tsx
#: src/components/Home/Trending.tsx
msgid "Trending"
msgstr "热搜"

#: src/components/Explore/index.tsx
msgid "Interesting"
msgstr "有趣的内容"

#: src/components/Explore/index.tsx
msgid "Explore • {APP_NAME}"
msgstr "看看别人都在干吗？ • {APP_NAME}"

#: src/components/Explore/index.tsx
#~ msgid "For you"
#~ msgstr "为您推荐"

#: src/components/Home/EnableDispatcher.tsx
#: src/components/Settings/Dispatcher/index.tsx
msgid "Upgrade your dispatcher to the latest version for better, faster, stronger signless transactions."
msgstr ""

#: src/components/Home/EnableDispatcher.tsx
#: src/components/Settings/Dispatcher/index.tsx
msgid "You can enable dispatcher to interact with {APP_NAME} without signing any of your transactions."
msgstr "您可以通过启用 dispatcher 功能使得您今后与 {APP_NAME} 进行交互时不需要签名任何交易。"

#: src/components/Home/EnableDispatcher.tsx
#: src/components/Settings/Dispatcher/index.tsx
msgid "Signless Transactions Upgrade"
msgstr ""

#: src/components/Home/EnableDispatcher.tsx
#: src/components/Settings/Dispatcher/index.tsx
msgid "Signless Transactions"
msgstr ""

#: src/components/Home/EnableMessages.tsx
msgid "Direct messages are here!"
msgstr "私信在这里！"

#: src/components/Home/EnableMessages.tsx
msgid "Activate XMTP to start using Lenster to send end-to-end encrypted DMs to frens."
msgstr "激活XMTP以开始使用Lenster将端到端加密的私信发送给朋友。"

#: src/components/Home/EnableMessages.tsx
msgid "Enable DMs"
msgstr "启用私信功能"

#: src/components/Home/FeedEventFilters.tsx
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#: src/components/Home/FeedEventFilters.tsx
msgid "Show Posts"
msgstr "显示帖子"

#: src/components/Home/FeedEventFilters.tsx
msgid "Show Mirrors"
msgstr "显示转发"

#: src/components/Home/FeedEventFilters.tsx
msgid "Show Likes"
msgstr "显示点赞"

#: src/components/Home/FeedType.tsx
msgid "Timeline"
msgstr "时间线"

#: src/components/Home/FeedType.tsx
msgid "Highlights"
msgstr "精彩内容"

#: src/components/Home/Hero.tsx
msgid "Welcome to {APP_NAME} 👋"
msgstr "欢迎来到 {APP_NAME} 👋"

#: src/components/Home/Hero.tsx
msgid "{APP_NAME} is a decentralized, and permissionless social media app built with Lens Protocol 🌿 on Linea"
msgstr ""

#: src/components/Home/Hero.tsx
#~ msgid "{APP_NAME} is a decentralized, and permissionless social media app built with Lens Protocol 🌿"
#~ msgstr "{APP_NAME} 是一个基于Lens Protocol🌿开发的去中心化的、无需许可的社交媒体应用程序。"

#: src/components/Home/Highlights.tsx
msgid "Failed to load highlights"
msgstr "加载精彩内容失败"

#: src/components/Home/RecommendedProfiles.tsx
msgid "Who to follow"
msgstr "推荐关注"

#: src/components/Home/RecommendedProfiles.tsx
msgid "No recommendations!"
msgstr "暂无推荐内容"

#: src/components/Home/RecommendedProfiles.tsx
#: src/components/Home/Suggested.tsx
msgid "Failed to load recommendations"
msgstr "推荐加载失败"

#: src/components/Home/RecommendedProfiles.tsx
#: src/components/Publication/DecryptedPublicationBody.tsx
#: src/components/Publication/PublicationBody.tsx
msgid "Show more"
msgstr "显示更多"

#: src/components/Home/RecommendedProfiles.tsx
msgid "Suggested for you"
msgstr "为您推荐"

#: src/components/Home/SeeThroughLens.tsx
msgid "My Feed"
msgstr "我的内容流"

#: src/components/Home/SeeThroughLens.tsx
msgid "👀 See the feed through..."
msgstr "👀 通过其他人查看内容流..."

#: src/components/Home/SeeThroughLens.tsx
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/components/Home/SeeThroughLens.tsx
msgid "Reset filter to your own feed"
msgstr "返回您自己的内容流"

#: src/components/Home/SeeThroughLens.tsx
#: src/components/Shared/Navbar/Search.tsx
msgid "Searching users"
msgstr "查找用户"

#: src/components/Home/SeeThroughLens.tsx
#: src/components/Shared/Navbar/Search.tsx
msgid "No matching users"
msgstr "没有匹配的用户"

#: src/components/Home/SetDefaultProfile.tsx
msgid "Set default profile"
msgstr "设置默认的个人资料"

#: src/components/Home/SetDefaultProfile.tsx
msgid "You own {count} {0} but you don't have a default one."
msgstr "您拥有 {count} 个 {0}，但没有设置默认的账户。"

#: src/components/Home/SetDefaultProfile.tsx
msgid "Set default profile here"
msgstr "在此处设置默认的个人资料"

#: src/components/Home/SetProfile.tsx
msgid "Setup your {APP_NAME} profile"
msgstr "设置您的 {APP_NAME} 个人资料"

#: src/components/Home/SetProfile.tsx
msgid "Set profile name"
msgstr "设置个人账户名称"

#: src/components/Home/SetProfile.tsx
msgid "Set profile bio"
msgstr "设置个人资料简介"

#: src/components/Home/SetProfile.tsx
msgid "Set your avatar"
msgstr "设置头像"

#: src/components/Home/SetProfile.tsx
#: src/components/Settings/Interests/index.tsx
msgid "Select profile interests"
msgstr "选择您感兴趣的主题"

#: src/components/Home/SetProfile.tsx
msgid "Update profile now"
msgstr "更新个人资料"

#: src/components/Home/Suggested.tsx
msgid "Loading suggested"
msgstr "正在加载推荐"

#: src/components/Home/Suggested.tsx
msgid "Nothing to suggest"
msgstr "没有可以推荐的内容"

#: src/components/Home/Timeline/EventType/Collected.tsx
msgid "collected"
msgstr ""

#: src/components/Home/Timeline/EventType/Combined.tsx
msgid "mirrored{0}"
msgstr "已转发{0}"

#: src/components/Home/Timeline/EventType/Combined.tsx
msgid "commented{0}{1}"
msgstr "已评论{0}{1}"

#: src/components/Home/Timeline/EventType/Combined.tsx
msgid "collected{0}"
msgstr "已收藏{0}"

#: src/components/Home/Timeline/EventType/Combined.tsx
#: src/components/Home/Timeline/EventType/Liked.tsx
msgid "liked"
msgstr "已点赞"

#: src/components/Home/Timeline/EventType/Mirrored.tsx
#: src/components/Publication/Type/Mirrored.tsx
msgid "mirrored"
msgstr ""

#: src/components/Home/Timeline/index.tsx
msgid "Failed to load timeline"
msgstr "加载时间线失败"

#: src/components/Home/Trending.tsx
msgid "Failed to load trending"
msgstr "无法加载热搜"

#: src/components/Home/Trending.tsx
msgid "{0} Publications"
msgstr "{0} 帖子"

#: src/components/Messages/Composer.tsx
msgid "Error sending message"
msgstr "发送消息时出错"

#: src/components/Messages/Composer.tsx
msgid "Type Something"
msgstr "在此输入文本…"

#: src/components/Messages/Composer.tsx
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: src/components/Messages/Message.tsx
msgid "Loading messages"
msgstr "正在加载消息"

#: src/components/Messages/MessagesList.tsx
msgid "This fren hasn't enabled DMs yet"
msgstr "这位用户还没开启私信功能"

#: src/components/Messages/MessagesList.tsx
msgid "You can't send them a message until they enable DMs."
msgstr "在他们启用私信之前，您无法向他们发送消息。"

#: src/components/Messages/MessagesList.tsx
msgid "This is the beginning of the conversation"
msgstr "这是对话的开始"

#: src/components/Messages/MessagesList.tsx
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: src/components/Messages/PreviewList.tsx
#: src/components/Profile/Followerings.tsx
#: src/components/Profile/Followerings.tsx
msgid "Following"
msgstr "正在关注"

#: src/components/Messages/PreviewList.tsx
msgid "Requested"
msgstr "已请求"

#: src/components/Messages/PreviewList.tsx
msgid "These conversations are from Lens profiles that you don't currently follow."
msgstr "这些消息来自您目前未关注的Lens用户。"

#: src/components/Messages/PreviewList.tsx
msgid "Loading conversations"
msgstr "正在加载对话"

#: src/components/Messages/PreviewList.tsx
msgid "Failed to load messages"
msgstr "加载消息失败"

#: src/components/Messages/PreviewList.tsx
msgid "Start messaging your Lens frens"
msgstr "给你的Lens朋友们发个消息"

#: src/components/Messages/PreviewList.tsx
msgid "New message"
msgstr "新消息"

#: src/components/Messages/PreviewList.tsx
msgid "Search for someone to message..."
msgstr "搜索要发消息的人..."

#: src/components/Messages/index.tsx
msgid "Select a conversation"
msgstr "选择一个对话"

#: src/components/Messages/index.tsx
msgid "Choose an existing conversation or create a new one to start messaging"
msgstr "选择现有的对话或创建新的对话以开始发送消息"

#: src/components/Messages/index.tsx
msgid "Messages • {APP_NAME}"
msgstr "私信 • {APP_NAME}"

#: src/components/Mod/Feed.tsx
msgid "Failed to load moderation feed"
msgstr "协调内容流加载失败"

#: src/components/Mod/index.tsx
msgid "Mod Center • {APP_NAME}"
msgstr "模块中心 • {APP_NAME}"

#: src/components/Mod/index.tsx
msgid "Refresh feed"
msgstr ""

#: src/components/Mod/index.tsx
msgid "Publication filters"
msgstr ""

#: src/components/Mod/index.tsx
msgid "Posts"
msgstr ""

#: src/components/Mod/index.tsx
#: src/components/Notification/FeedType.tsx
msgid "Comments"
msgstr "评论您的"

#: src/components/Mod/index.tsx
msgid "Custom filters"
msgstr ""

#: src/components/Mod/index.tsx
msgid "Gardeners"
msgstr ""

#: src/components/Nft/NftFeed.tsx
msgid "NFTs are loading..."
msgstr ""

#: src/components/Nft/NftFeed.tsx
msgid "doesn’t have any NFTs!"
msgstr "没有任何NFT！"

#: src/components/Nft/NftFeed.tsx
msgid "Failed to load NFTs feed"
msgstr ""

#: src/components/Notification/FeedType.tsx
msgid "All notifications"
msgstr "所有通知"

#: src/components/Notification/FeedType.tsx
msgid "Mentions"
msgstr "提及您的"

#: src/components/Notification/FeedType.tsx
msgid "Likes"
msgstr "点赞您的"

#: src/components/Notification/FeedType.tsx
msgid "Collects"
msgstr "收藏"

#: src/components/Notification/List.tsx
msgid "Failed to load notifications"
msgstr "无法加载通知"

#: src/components/Notification/List.tsx
msgid "Inbox zero!"
msgstr "收件箱消息为零！"

#: src/components/Notification/Settings.tsx
msgid "Notification settings"
msgstr ""

#: src/components/Notification/Settings.tsx
msgid "Quality filter"
msgstr ""

#: src/components/Notification/Settings.tsx
msgid "Choose to filter out low-quality notifications"
msgstr ""

#: src/components/Notification/Type/CollectNotification/Amount.tsx
msgid "Collected for {0} {1}"
msgstr "已为 {0} {1} 收藏"

#: src/components/Notification/Type/CollectNotification/index.tsx
msgid "<0><1/> collected your <2>comment</2></0>"
msgstr "<0><1/>收藏了你的<2>评论</2></0>"

#: src/components/Notification/Type/CollectNotification/index.tsx
msgid "<0><1/> collected your <2>mirror</2></0>"
msgstr "<0><1/>收藏了你的<2>转发</2></0>"

#: src/components/Notification/Type/CollectNotification/index.tsx
msgid "<0><1/> collected your <2>post</2></0>"
msgstr "<0><1/> 收集了你的 <2> 帖子</2></0>"

#: src/components/Notification/Type/CommentNotification.tsx
msgid "<0><1/> commented on your <2>comment</2></0>"
msgstr "<0><1/> 评论了您的<2>评论</2></0>"

#: src/components/Notification/Type/CommentNotification.tsx
msgid "<0><1/> commented on your <2>mirror</2></0>"
msgstr "<0><1/> 评论了您的<2>转帖</2></0>"

#: src/components/Notification/Type/CommentNotification.tsx
msgid "<0><1/> commented on your <2>post</2></0>"
msgstr "<0><1/> 评论了您的<2>帖子</2></0>"

#: src/components/Notification/Type/FollowerNotification.tsx
msgid "<0><1/> followed you</0>"
msgstr "<0><1/>关注了您</0>"

#: src/components/Notification/Type/FollowerNotification.tsx
msgid "<0><1/> super followed you</0>"
msgstr "<0><1/> 超级关注您</0>"

#: src/components/Notification/Type/LikeNotification.tsx
msgid "<0><1/> liked your <2>comment</2></0>"
msgstr "<0><1/> 赞了您的<2>评论</2></0>"

#: src/components/Notification/Type/LikeNotification.tsx
msgid "<0><1/> liked your <2>mirror</2></0>"
msgstr "<0><1/> 点赞了您的<2>转帖中</2></0>"

#: src/components/Notification/Type/LikeNotification.tsx
msgid "<0><1/> liked your <2>post</2></0>"
msgstr "<0><1/> 点赞了您的<2>帖子</2></0>"

#: src/components/Notification/Type/MentionNotification.tsx
msgid "<0><1/> mentioned you in a <2>comment</2></0>"
msgstr "<0><1/> 在 <2> 评论中提到了您</2></0>"

#: src/components/Notification/Type/MentionNotification.tsx
msgid "<0><1/> mentioned you in a <2>mirror</2></0>"
msgstr "<0><1/> 在<2>转帖中提到了您</2></0>"

#: src/components/Notification/Type/MentionNotification.tsx
msgid "<0><1/> mentioned you in a <2>post</2></0>"
msgstr "<0><1/> 在 <2> 帖子中提到了您</2></0>"

#: src/components/Notification/Type/MirrorNotification.tsx
msgid "<0><1/> mirrored your <2>comment</2></0>"
msgstr "<0><1/> 转发了您的 <2> 评论</2></0>"

#: src/components/Notification/Type/MirrorNotification.tsx
msgid "<0><1/> mirrored your <2>mirror</2></0>"
msgstr "<0><1/> 转发了您的<2>转帖</2></0>"

#: src/components/Notification/Type/MirrorNotification.tsx
msgid "<0><1/> mirrored your <2>post</2></0>"
msgstr "<0><1/> 转发了 <2> 的帖子</2></0>"

#: src/components/Notification/index.tsx
msgid "Notifications • {APP_NAME}"
msgstr "通知 • {APP_NAME}"

#: src/components/Pages/Contact.tsx
msgid "Email is not valid"
msgstr ""

#: src/components/Pages/Contact.tsx
msgid "Subject should not be empty"
msgstr "主题不能为空"

#: src/components/Pages/Contact.tsx
msgid "Subject should not exceed 260 characters"
msgstr "主题不得超过 260 个字符"

#: src/components/Pages/Contact.tsx
msgid "Message should not be empty"
msgstr "消息不能为空"

#: src/components/Pages/Contact.tsx
msgid "Message should not exceed 1000 characters"
msgstr "消息不能超过 1000 个字符"

#: src/components/Pages/Contact.tsx
msgid "Contact • {APP_NAME}"
msgstr "联系方式 • {APP_NAME}"

#: src/components/Pages/Contact.tsx
msgid "Contact {APP_NAME}"
msgstr "联系方式 • {APP_NAME}"

#: src/components/Pages/Contact.tsx
msgid "Contact us to help you get the issue resolved."
msgstr "联系我们以帮助您解决问题。"

#: src/components/Pages/Contact.tsx
msgid "Your message has been sent!"
msgstr ""

#: src/components/Pages/Contact.tsx
msgid "Email"
msgstr ""

#: src/components/Pages/Contact.tsx
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: src/components/Pages/Contact.tsx
msgid "What happened?"
msgstr "发生了什么？"

#: src/components/Pages/Contact.tsx
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: src/components/Pages/Contact.tsx
msgid "How can we help?"
msgstr "我们能帮您做些什么？"

#: src/components/Pages/Contact.tsx
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: src/components/Pages/Privacy.tsx
msgid "Privacy Policy • {APP_NAME}"
msgstr "隐私政策 • {APP_NAME}"

#: src/components/Pages/Privacy.tsx
#: src/components/Pages/Terms.tsx
msgid "Updated {updatedAt}"
msgstr "已更新 {updatedAt}"

#: src/components/Pages/Privacy.tsx
#: src/components/Pages/Terms.tsx
msgid "1. Overview"
msgstr "1. 总览"

#: src/components/Pages/Privacy.tsx
msgid "By accessing the Site, you agree to not only this Privacy Policy, but also to our Terms of Use and any other written agreements for using the Site. And you agree to our collection and use of any personal data (as described here) as well as the features of public/permissionless blockchain technology."
msgstr "访问本网站时，代表了您不仅同意本隐私政策，还代表了您同意我们的使用条款和任何其他关于使用本网站的书面协议。并且您同意我们收集和使用任何您的个人数据（如此处所述）以及相关的公共以及无许可的区块链技术。"

#: src/components/Pages/Privacy.tsx
msgid "This Privacy Policy (the “Privacy Policy”) provides a comprehensive description of how Lenster (“we,” “our,” or “us”) collects, uses, and shares information about you in connection with the website at lenster.xyz”, as well as your rights and choices regarding such information."
msgstr "本隐私政策（“隐私政策”）全面描述了 Lenster（“我们”、“我们的“）如何收集、使用和分享与您在 lenster.xyz 网站相关的信息，以及您对此类信息的权利和选择。"

#: src/components/Pages/Privacy.tsx
msgid "By accessing or using the Site, you accept and assume certain inherent features related to engaging in recording the data on the blockchain. Interactions with the Lens Protocol rely on smart contracts stored on a publicly available blockchain, cryptographic tokens generated by the smart contracts, and other nascent software, applications and systems that interact with blockchain-based networks. One of the defining features of blockchain technology is that its entries are immutable, which means, as a technical matter, they generally cannot be deleted or modified by anyone. If you are not comfortable assuming the inherently immutable and public nature of all entries on the blockchain, you should not engage with our Site."
msgstr "访问或使用本网站，即表示您接受区块链上与记录数据相关的某些固有功能。与 Lens Protocol 的交互依赖于存储在公共区块链上的智能合约、由智能合约生成的加密代币以及与基于区块链的网络交互的其他新兴软件、应用程序和系统。区块链技术的决定性特征之一是账本是不可变的，这意味着从技术上讲，任何人都无法删除或修改它们。如果您不愿意默认区块链上所有的账本是不可变和公开的，则不应访问我们的网站。"

#: src/components/Pages/Privacy.tsx
msgid "2. Information Collection"
msgstr "2. 信息收集"

#: src/components/Pages/Privacy.tsx
#: src/components/Pages/Privacy.tsx
msgid "We may collect the following information about you when you use the Site:"
msgstr "当您使用本网站时，我们可能会收集有关您的以下信息："

#: src/components/Pages/Privacy.tsx
msgid "Information you provide such as feedback, question and issues reports."
msgstr "您提供的信息，例如反馈、问答和问题报告。"

#: src/components/Pages/Privacy.tsx
msgid "You may choose to voluntarily provide other information to us that we have not solicited from you, and, in such instances, you are solely responsible for such information."
msgstr "您可以选择自愿向我们提供我们未向您索取的信息，在这种情况下，您对此类信息负全部责任。"

#: src/components/Pages/Privacy.tsx
msgid "We may use tracking technologies to automatically collect information including the following:"
msgstr "我们可能会使用跟踪技术自动收集以下信息："

#: src/components/Pages/Privacy.tsx
msgid "<0>Log Files</0>, to record events or errors that occur when using our Site."
msgstr "<0>日志文件</0>, 记录使用我们网站时发生的事件或错误。"

#: src/components/Pages/Privacy.tsx
msgid "<0>Cookies</0>, small data stored on your device that are necessary for you to browse the Site."
msgstr "<0>Cookies</0>，存储在您的设备上的小数据，是您浏览网站所必需的。"

#: src/components/Pages/Privacy.tsx
msgid "<0>Public Information</0>, data from activity that is publicly visible and/or accessible on blockchains. This may include blockchain addresses and information regarding the NFTs in wallets."
msgstr "<0>公开信息</0>，来自在区块链上公开可见和/或可访问的活动数据。这可能包括区块链地址和相关地址中 NFT（非同质化代币） 的信息。"

#: src/components/Pages/Privacy.tsx
msgid "3. Use of Information"
msgstr "3. 信息使用"

#: src/components/Pages/Privacy.tsx
msgid "We may need to use it to operate and manage the Services on this Site (or other places), provide you support, ensure we comply with laws and regulation, and enforce the security of the Site or make other improvements."
msgstr "我们可能需要使用这些信息来运营和管理本网站（或其他地方）的服务，为您提供支持，确保我们遵守法律法规，加强网站的安全性或进行其他改进。"

#: src/components/Pages/Privacy.tsx
msgid "4. Third-Parties"
msgstr "4. 第三方"

#: src/components/Pages/Privacy.tsx
msgid "This Privacy Policy does not apply to websites, apps, products, or services that we do not own or control. For example, your interactions with Ethereum wallet are governed by the applicable privacy policies of that particular wallet."
msgstr "本隐私政策不适用于我们不拥有或控制的网站、应用程序、产品或服务。例如，您与以太坊钱包的互动受到这个特定钱包所适用的隐私政策约束。"

#: src/components/Pages/Privacy.tsx
msgid "5. Analytics"
msgstr "5. 数据分析"

#: src/components/Pages/Privacy.tsx
msgid "We use <0>Datadog</0> to collect various events from user actions to analyse and make decisions for Site improvements."
msgstr "我们使用<0>Datadog</0>从用户操作中收集各种事件，以分析网站并做出改进决策。"

#: src/components/Pages/Privacy.tsx
msgid "All the data are anonymous and we don’t track user details such as name, handle, email, wallet address and so on."
msgstr "所有数据都是匿名的，我们不会跟踪用户详细信息，例如姓名、用户名、电子邮件、钱包地址等。"

#: src/components/Pages/Privacy.tsx
msgid "We may change to other third-party analytics service provider. The Privacy Policy of Analytics subjects to the every provider. You should review everything before using the Site."
msgstr "我们可能会更改为其他第三方分析服务提供商。数据分析的隐私政策受到每个服务提供商的约束。您应该在使用本网站之前查看所有内容。"

#: src/components/Pages/Privacy.tsx
msgid "6. Your Rights and Choices"
msgstr "6. 您的权利和选择"

#: src/components/Pages/Privacy.tsx
msgid "<0>Cookies</0>. We will only use strictly necessary cookies. These cookies are essential for you to browse the Site and use its features, including accessing secure areas of the Site."
msgstr "<0>Cookies</0>。我们只使用必要的 cookies。 这些 cookies 对于您浏览站点并使用其功能至关重要，包括访问站点的安全区域。"

#: src/components/Pages/Privacy.tsx
msgid "<0>Do Not Track</0>. Your browser settings may allow you to automatically transmit a “Do Not Track” signal to the online services you visit. Note, however, there is no industry consensus as to what Site and app operators should do with regard to these signals. Accordingly, unless and until the law is interpreted to require us to do so, we do not monitor or take action with respect to “Do Not Track” signals. For more information on “Do Not Track,” visit <1>https://allaboutdnt.com</1>."
msgstr "<0>请勿追踪</0>。您的浏览器设置可能允许您自动向您访问的在线服务发送“请勿跟踪”信号。但是请注意，对于站点和应用程序运营商应该如何处理这些信号，业界尚未达成共识。因此，除非法律要求我们这样做，否则我们不会监控或针对“请勿跟踪”信号采取行动。有关“请勿跟踪”的更多信息，请访问 <1>https://allaboutdnt.com</1> 。"

#: src/components/Pages/Privacy.tsx
msgid "7. Data Security"
msgstr "7. 数据安全"

#: src/components/Pages/Privacy.tsx
msgid "We implement and maintain reasonable administrative, physical, and technical security safeguards to help protect information about you from loss, theft, misuse, unauthorised access, disclosure, alteration, and destruction. Nevertheless, transmission via the internet is not completely secure and we cannot guarantee the security of information about you."
msgstr "我们实施并维护合理的管理、物理和技术安全保护措施，以帮助保护您的信息免遭丢失、盗窃、滥用、未经授权的访问、披露、更改和破坏。然而，通过互联网传输并不完全安全，我们无法百分之百保证您信息的安全。"

#: src/components/Pages/Privacy.tsx
msgid "8. Children"
msgstr "8. 儿童"

#: src/components/Pages/Privacy.tsx
msgid "The Site is intended for general audiences and are not directed at children. To use the Site, you must legally be able to enter into the Agreement. We do not knowingly collect personal information from children."
msgstr "本网站面向一般观众，而不是儿童网站。要使用本网站，您必须能够合法熟知本协议。我们不会故意收集儿童的个人信息。"

#: src/components/Pages/Privacy.tsx
msgid "9. Changes to Policy"
msgstr "9. 政策变更"

#: src/components/Pages/Privacy.tsx
msgid "We reserve the right to revise and reissue this Privacy Policy at any time. Any changes will be effective immediately upon our posting of the revised Privacy Policy. For the avoidance of doubt, your continued use of the Site indicates your consent to the revised Privacy Policy then posted."
msgstr "我们保留随时修改和重新发布本隐私政策的权利。任何更改将在我们发布修订的隐私政策后立即生效。为避免疑义，您继续使用本网站即表示您同意之后发布的修订后的隐私政策。"

#: src/components/Pages/Privacy.tsx
msgid "10. Contact"
msgstr "10. 联系方式"

#: src/components/Pages/Privacy.tsx
msgid "If you have any questions or comments about this Privacy Policy, our data practices, or our compliance with applicable law, please contact us at privacy@lenster.xyz"
msgstr "如果您对本隐私政策、我们的数据惯例或对我们的法律合规性有任何疑问或意见，请通过 privacy@lenster.xyz 联系我们。"

#: src/components/Pages/Terms.tsx
msgid "Terms & Conditions • {APP_NAME}"
msgstr "条款与条件 • {APP_NAME}"

#: src/components/Pages/Terms.tsx
msgid "Terms & Conditions"
msgstr "条款与条件"

#: src/components/Pages/Terms.tsx
msgid "The website lenster.xyz” (the “Site”) offers information, tools and services to you to allow you to interact with the Lens Protocol - a composable and decentralised social graph protocol."
msgstr "网站 “lenster.xyz”（以下简称“网站”）为您提供信息、工具和服务，使您能够与 Lens 协议——一种可组合且去中心化的社交图谱协议——进行交互。"

#: src/components/Pages/Terms.tsx
msgid "By visiting the Site, you agree to be bound by the following terms and conditions (“Terms”), including those additional terms and conditions and policies referenced herein and/or available by hyperlink (collectively, the “Agreement”). The Agreement applies to all users of the Site, including without limitation users who are browsers, builders, and/or contributors of content."
msgstr "访问本网站，即表示您同意并受以下条款与条件（“条款”）的约束，包括此处引用和/或通过超链接提供的附加条款和条件以及隐私政策（统称为“协议”）。本协议适用于本网站的所有用户，包括但不限于作为浏览者、构建者和/或内容贡献者的用户。"

#: src/components/Pages/Terms.tsx
msgid "Please read these Terms carefully before accessing or using the Site. If you do not agree to all the terms of the Agreement, then you should not access the Site; however, by accessing the Site, you consent to the Agreement."
msgstr "在访问或使用本网站之前，请仔细阅读这些条款。如果您不同意本协议的所有条款，则不应访问本网站；但是，访问本网站即表示您同意本协议。"

#: src/components/Pages/Terms.tsx
msgid "Any new features or tools which are added to Site shall also be subject to the Terms. You can review the most current version of the Terms at any time on this page. We reserve the right to update, change or replace any part of these Terms by posting updates and/or changes to our Site. It is your responsibility to check this page periodically for changes. Your continued use of or access to the Site following the posting of any changes constitutes acceptance of those changes."
msgstr "添加到网站的任何新功能或工具也应遵守这些条款。您可以随时在此页面上查看最新版本的条款。我们保留更新、修改或替换任意部分的服务条款的权利，并会将这些更新或修改公布在我们的网站上。您有责任定期检查此页面以了解更改。您在任何更改发布后继续使用或访问本网站即表示您接受这些更改。"

#: src/components/Pages/Terms.tsx
msgid "2. General Conditions"
msgstr "2. 一般条件"

#: src/components/Pages/Terms.tsx
msgid "You may not use our Site for any illegal or unauthorised purpose nor may you, in the use of the Service, violate any laws in your jurisdiction (including but not limited to copyright laws). We reserve the right to refuse the services to anyone for any reason at any time. We may stop (permanently or temporarily) providing the services or any features within the Site to you or to users generally."
msgstr "您不得将我们的网站用于任何非法或未经授权的目的，也不得在使用服务时违反您所在司法管辖区的任何法律（包括但不限于版权法）。我们保留随时以任何理由拒绝向任何人提供服务的权利。我们可能会（永久或暂时）停止向您或一般用户提供网站内的服务或任何功能。"

#: src/components/Pages/Terms.tsx
msgid "3. Services"
msgstr "3. 服务"

#: src/components/Pages/Terms.tsx
msgid "User Lens profile is referred as the “Profile” in the “Site”."
msgstr "用户的 Lens 个人账户在 “本网站” 中简称为 “个人账户”。"

#: src/components/Pages/Terms.tsx
msgid "The Site allow you to interact with the Lens Protocol, including posts, mirrors, comments and other content related actions."
msgstr "本网站允许您与 Lens 协议进行交互，包括发帖、转发、评论和其他与内容相关的操作。"

#: src/components/Pages/Terms.tsx
msgid "We reserve the right - but are not obligated to - limit the provision of Profiles or Services to any person, geographic region or jurisdiction. We may exercise this right on a case-by-case basis in our sole discretion."
msgstr "我们保留权利——但没有义务——限制向任何个人、地理区域或管辖区提供个人资料的维护或服务。 我们可自行酌定逐案行使这项权利。"

#: src/components/Pages/Terms.tsx
msgid "Your profile your responsibility."
msgstr "您需要对个人账户负责。"

#: src/components/Pages/Terms.tsx
msgid "You are responsible for securing the wallet that contains your profiles."
msgstr "您有责任保护包含您个人账户的钱包。"

#: src/components/Pages/Terms.tsx
msgid "You bear sole responsibility for evaluating the Site and features before using them."
msgstr "您全权负责在使用本网站和功能之前对其进行评估。"

#: src/components/Pages/Terms.tsx
msgid "It is important to understand that neither we nor any affiliated entity is a party to any transaction on the blockchain networks underlying the Lens Protocol; we do not have possession, custody or control over any items on your wallet and we do not have possession, custody, ability to delete or control over any items on any user’s wallet or interactions with the Lens Protocol."
msgstr "重要的是要了解，我们或任何附属实体都不是 Lens 协议底层区块链网络上任何交易的参与方；我们不拥有、保管或控制您钱包上的任何资产，我们也不拥有、保管、删除或控制任何用户钱包上的任何资产或与 Lens 协议的交互。"

#: src/components/Pages/Terms.tsx
msgid "If you’re not comfortable with interacting with an inherently transparent blockchain, you should not engage with our Site to create and manage a content on the Lens Protocol. You are solely responsible for the safekeeping of the private key associated with the blockchain address used to interact with the Lens Protocol."
msgstr "如果您不习惯与本质上透明的区块链进行交互，则不应使用我们的网站来创建和管理 Lens 协议上的内容。您全权负责保管和 Lens 协议交互关联的区块链地址背后所对应的私钥。"

#: src/components/Pages/Terms.tsx
msgid "The transactions on blockchain including transfer of tokens and data attached to it are permanent and cannot be undone."
msgstr "区块链上的交易，包括代币和附加数据的转移都是永久性的，并且无法撤销。"

#: src/components/Pages/Terms.tsx
msgid "Our Site allows you to upload a text, pictures, videos using hosted on a third-party provider IPFS and Arweave. We are not responsible for any action or omission taken by IPFS/Arweave as it pertains to the user interface or otherwise. The use and access of any third-party products or services, including through the Site, is at your own risk."
msgstr "我们的网站允许您使用第三方提供商 IPFS 和 Arweave 托管的方式上传文本、图片和视频。我们不对 IPFS/Arweave 采取的与用户界面或其他方面有关的任何行动或不作为负责。使用和访问任何第三方产品或服务（包括通过本网站）的风险将由您自行承担。"

#: src/components/Pages/Terms.tsx
msgid "The Lens Protocol is deployed on blockchain-based networks, and we are not responsible for the operation of such networks."
msgstr "Lens 协议部署在基于区块链的网络上，我们不对此类网络的运行负责。"

#: src/components/Pages/Terms.tsx
msgid "4. Accuracy, Completeness and Timeliness of information"
msgstr "4. 信息的准确性、完整性和及时性"

#: src/components/Pages/Terms.tsx
msgid "We are not responsible for any mistakes or inaccuracies on contents published on this Site. Profiles are fully responsible for what they are doing in the Site."
msgstr "我们对于本网站上发布的任何错误或不准确内容并不负责。账户的持有者对他们在网站上所做的事情负全部责任。"

#: src/components/Pages/Terms.tsx
msgid "As a Site, we offer information about the content and interaction on content published by the users on the Lens Protocol."
msgstr "作为一个网站，我们提供有关用户在 Lens 协议上发布的内容和内容交互的信息。"

#: src/components/Pages/Terms.tsx
msgid "5. Modification of Services"
msgstr "5. 服务的修改"

#: src/components/Pages/Terms.tsx
msgid "We reserve the right at any time to modify or discontinue the Site (or any part or content thereof) without notice at any time. We shall not be liable to you or any third-party for any modification, information change, suspension or discontinuance of the Site."
msgstr "我们保留随时修改或终止本网站（或其任何部分或内容）的权利，恕不另行通知。对于本网站的任何修改、信息变更、暂停或终止，我们不对您或任何第三方承担任何责任。"

#: src/components/Pages/Terms.tsx
msgid "6. Third-Party Services & Websites"
msgstr "6. 第三方服务和网站"

#: src/components/Pages/Terms.tsx
msgid "We are not responsible for the content or services of any third-party, including, without limitation, any network, or apps like Discord, or MetaMask, and we make no representations regarding the content or accuracy of any third-party services or materials. Those are governed by the terms of use of the third-party providers."
msgstr "我们不对任何第三方的内容或服务负责，包括但不限于任何网络或应用程序（如 Discord 或 MetaMask），并且我们不对任何第三方服务或材料的内容或准确性作出任何陈述。这些受第三方提供商的使用条款约束。"

#: src/components/Pages/Terms.tsx
msgid "Please review carefully the third-party's policies and practices and make sure you understand them before you engage in any transaction. Complaints, claims, concerns, or questions regarding third-party products should be directed to the third-party."
msgstr "请仔细阅读第三方的政策和做法，并确保您在进行任何交易之前了解它们。有关第三方产品的投诉、索赔、疑虑或问题应直接向第三方提出。"

#: src/components/Pages/Terms.tsx
msgid "7. Personal Information"
msgstr "7. 个人信息"

#: src/components/Pages/Terms.tsx
msgid "Your submission of personal information through the Site is governed by our <0>Privacy Policy</0>."
msgstr "您通过网站提交的个人信息受我们的<0>隐私政策</0>约束。"

#: src/components/Pages/Terms.tsx
msgid "8. Prohibited Usage"
msgstr "8. 禁止使用"

#: src/components/Pages/Terms.tsx
msgid "You are not allowed to use the Site for anything illegal, infringing the intellectual property rights of other people, harassment or otherwise abusive behaviour, spreading false information or viruses, spamming, or interfering with the security features of the Site."
msgstr "您不得将本网站用于任何非法行为、侵犯他人知识产权、骚扰或其他滥用行为、传播虚假信息或病毒、发送垃圾邮件或干扰本网站的安全功能。"

#: src/components/Pages/Terms.tsx
msgid "You are prohibited from using the Site,"
msgstr "您被禁止使用本网站，"

#: src/components/Pages/Terms.tsx
msgid "for any unlawful purpose and to solicit others to perform or participate in any unlawful acts;"
msgstr "出于任何非法目的并招揽他人执行或参与任何非法行为；"

#: src/components/Pages/Terms.tsx
msgid "to violate any international, federal, provincial or state regulations, rules, laws, or local ordinances;"
msgstr "违反任何国际、联邦、省或州的法规、规则、法律或地方条例；"

#: src/components/Pages/Terms.tsx
msgid "to infringe upon or violate our intellectual property rights or the intellectual property rights of others;"
msgstr "侵犯或违反我们的知识产权或他人的知识产权；"

#: src/components/Pages/Terms.tsx
msgid "to harass, abuse, insult, harm, defame, slander, disparage, intimidate, or discriminate based on gender, sexual orientation, religion, ethnicity, race, age, national origin, or disability;"
msgstr "基于性别、性取向、宗教、民族、种族、年龄、国籍或残疾进行骚扰、辱骂、侮辱、伤害、诽谤、中伤、诋毁、恐吓或歧视；"

#: src/components/Pages/Terms.tsx
msgid "to submit false or misleading information or to upload or transmit viruses or any other type of malicious code that will or may be used in any way that will affect the functionality or operation of the Site or of any related website, other websites, or the Internet;"
msgstr "提交虚假或误导性信息、上传或传播病毒以及任何其他类型的恶意代码，这些代码将或可能以任何方式被使用进而影响本网站或任何相关网站、其他网站或互联网的功能或操作;"

#: src/components/Pages/Terms.tsx
msgid "to collect or track the personal information of others to spam, phish, pretext, crawl, or scrape;"
msgstr "收集或跟踪他人的个人信息以发送垃圾邮件、网络钓鱼、辅助任务、爬虫或抓取；"

#: src/components/Pages/Terms.tsx
msgid "for any obscene or immoral purpose or to interfere with or circumvent the security features of the Site or any related website, other websites, or the Internet. We reserve the right to terminate your use of the Site or any related website for violating any of the prohibited uses."
msgstr "对任何出于淫秽或不道德的目的，或干扰或规避本网站或任何相关网站、其他网站或互联网的安全功能。我们保留因您违反任何受到禁止的用途而终止您使用本网站或任何相关网站的权利。"

#: src/components/Pages/Terms.tsx
msgid "9. Assumption of Risk"
msgstr "9. 风险承担"

#: src/components/Pages/Terms.tsx
msgid "You assume the risks of using the Site (including the risks related to smart contracts). You are responsible for your wallet. We may restrict your access to the Site for any reason, including, but not limited, compliance with sanctions regulations."
msgstr "您承担使用本网站的风险（包括与智能合约相关的风险）。你要对你的钱包负责。我们可能出于任何原因限制您访问本网站，包括但不限于遵守制裁规定。"

#: src/components/Pages/Terms.tsx
msgid "10. Disclaimer of Warranties"
msgstr "10. 免责声明"

#: src/components/Pages/Terms.tsx
msgid "The Site are provided to you completely as they are, and could function differently than you expected. You agree to accept the Site as is. You expressly agree that your use of, or inability to use, the Site is at your sole risk. Our liability shall be limited entirely or to the maximum extent permitted by law."
msgstr "本网站完全按原样提供给您，其功能可能与您预期的不同。您同意按这个样子接受本网站。您明确同意您自行承担使用或无法使用本网站的风险。我们的责任应该是完全地或在法律允许的最大范围内是有限度的。"

#: src/components/Pages/Terms.tsx
msgid "11. Termination and Cancellation"
msgstr "11. 终止和取消"

#: src/components/Pages/Terms.tsx
msgid "This Agreement is effective unless and until terminated by either you or us. You may terminate the Agreement with us at any time by not accessing the Site."
msgstr "本协议在您或我们终止之前有效。您可以随时通过不访问本网站来终止与我们的协议。"

#: src/components/Pages/Terms.tsx
msgid "If in our sole judgment you fail to comply with terms, we reserve the right to terminate our Agreement with you and deny you access to the Site."
msgstr "如果我们单方面判断您未能遵守条款，我们保留终止与您的协议并拒绝您访问本网站的权利。"

#: src/components/Pages/Terms.tsx
msgid "12. Contact Information"
msgstr "12. 联系方式"

#: src/components/Pages/Terms.tsx
msgid "Questions about the Terms should be sent to us at terms@lenster.xyz"
msgstr "有关条款的问题请发送至 terms@lenster.xyz"

#: src/components/Pages/Thanks.tsx
msgid "Thanks • {APP_NAME}"
msgstr "谢谢 • {APP_NAME}"

#: src/components/Profile/Badges/Ens.tsx
msgid "ENS name:"
msgstr "ENS 域名："

#: src/components/Profile/Badges/ProofOfHumanity.tsx
msgid "Proof of Humanity verified"
msgstr "人类证明已完成"

#: src/components/Profile/Badges/Sybil.tsx
msgid "Sybil verified"
msgstr "女巫已验证"

#: src/components/Profile/Badges/Worldcoin.tsx
msgid "Worldcoin verified"
msgstr "世界币已验证"

#: src/components/Profile/Details.tsx
msgid "Follows you"
msgstr "关注了您"

#: src/components/Profile/Details.tsx
msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑个人资料"

#: src/components/Profile/Details.tsx
msgid "Followers you know"
msgstr "您认识的关注者"

#: src/components/Profile/Feed.tsx
msgid "Failed to load profile feed"
msgstr "个人内容流无法加载"

#: src/components/Profile/FeedType.tsx
msgid "Feed"
msgstr "内容流"

#: src/components/Profile/FeedType.tsx
msgid "Replies"
msgstr "回复"

#: src/components/Profile/FeedType.tsx
msgid "Media"
msgstr "多媒体文件"

#: src/components/Profile/FeedType.tsx
msgid "Collected"
msgstr "已收藏"

#: src/components/Profile/FeedType.tsx
msgid "NFTs"
msgstr "NFT"

#: src/components/Profile/FollowDialog.tsx
#: src/components/Profile/FollowDialog.tsx
msgid "Not now"
msgstr "暂时不可以"

#: src/components/Profile/Followerings.tsx
#: src/components/Profile/Followerings.tsx
msgid "Followers"
msgstr "关注者"

#: src/components/Profile/Followers.tsx
msgid "Loading followers"
msgstr "加载关注者"

#: src/components/Profile/Followers.tsx
msgid "doesn’t have any followers yet."
msgstr "还没有任何关注者。"

#: src/components/Profile/Followers.tsx
msgid "Failed to load followers"
msgstr "无法加载关注者"

#: src/components/Profile/Following.tsx
msgid "Loading following"
msgstr "加载正在关注的人"

#: src/components/Profile/Following.tsx
msgid "doesn’t follow anyone."
msgstr "没有关注任何人。"

#: src/components/Profile/Following.tsx
msgid "Failed to load following"
msgstr "未能加载正在关注的人"

#: src/components/Profile/MutualFollowers/List.tsx
msgid "Loading mutual followers"
msgstr "正在加载相互关注者"

#: src/components/Profile/MutualFollowers/List.tsx
msgid "Failed to load mutual followers"
msgstr "加载相互关注者失败"

#: src/components/Profile/MutualFollowers/index.tsx
msgid "Followed by"
msgstr "关注您的"

#: src/components/Profile/New.tsx
msgid "Create Profile • {APP_NAME}"
msgstr "创建个人账号 • {APP_NAME}"

#: src/components/Profile/New.tsx
msgid "Create new decentralized profile"
msgstr "创建新的去中心化个人账号"

#: src/components/Profile/NftGallery/Create.tsx
msgid "Gallery created"
msgstr "画廊已创建"

#: src/components/Profile/NftGallery/Create.tsx
msgid "Gallery name updated"
msgstr ""

#: src/components/Profile/NftGallery/Create.tsx
msgid "Gallery updated"
msgstr ""

#: src/components/Profile/NftGallery/Create.tsx
msgid "Gallery name should be less than 255 characters"
msgstr ""

#: src/components/Profile/NftGallery/Create.tsx
msgid "Gallery name required"
msgstr "需要您填写画廊的名称"

#: src/components/Profile/NftGallery/Create.tsx
msgid "Select collectibles for your gallery"
msgstr "为您的画廊选择收藏品"

#: src/components/Profile/NftGallery/Create.tsx
msgid "Review collection"
msgstr "评价这些藏品"

#: src/components/Profile/NftGallery/Create.tsx
msgid "Select collectibles you want others to see"
msgstr "选择您希望其他人看到的收藏品"

#: src/components/Profile/NftGallery/Create.tsx
msgid "What's your gallery name?"
msgstr "您的画廊叫什么名字？"

#: src/components/Profile/NftGallery/Create.tsx
msgid "{0} selected"
msgstr "{0} 项已选中"

#: src/components/Profile/NftGallery/Create.tsx
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: src/components/Profile/NftGallery/Gallery.tsx
msgid "Gallery deleted"
msgstr "画廊已删除"

#: src/components/Profile/NftGallery/Gallery.tsx
msgid "Are you sure you want to delete?"
msgstr "您确定要删除吗?"

#: src/components/Profile/NftGallery/Gallery.tsx
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: src/components/Profile/NftGallery/Gallery.tsx
msgid "Rearrrange"
msgstr "重新排列"

#: src/components/Profile/NftGallery/Gallery.tsx
#: src/components/Shared/Alert/DeletePublication.tsx
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/components/Profile/NftGallery/NoGallery.tsx
msgid "Welcome to your gallery"
msgstr "欢迎来到您的画廊"

#: src/components/Profile/NftGallery/NoGallery.tsx
msgid "Create a curated space for your digital collectibles"
msgstr "为您的数字收藏品创建一个展示的空间"

#: src/components/Profile/NftGallery/NoGallery.tsx
msgid "Let's do it!"
msgstr "我们开始做吧！"

#: src/components/Profile/NftGallery/Picker.tsx
msgid "doesn't have any NFTs!"
msgstr "没有任何NFT（非同质化代币）！"

#: src/components/Profile/NftGallery/Picker.tsx
msgid "Failed to load nft feed"
msgstr "NFT流加载失败"

#: src/components/Profile/NftGallery/Picker.tsx
msgid "Only 50 items allowed for gallery"
msgstr ""

#: src/components/Profile/NftGallery/ReviewSelection.tsx
msgid "No collectables selected!"
msgstr "没有选择收藏品！"

#: src/components/Publication/Actions/Analytics/Stats.tsx
#: src/components/Publication/Actions/Analytics/index.tsx
msgid "Loading analytics"
msgstr "正在加载分析数据"

#: src/components/Publication/Actions/Analytics/Stats.tsx
msgid "Views"
msgstr "浏览量"

#: src/components/Publication/Actions/Analytics/Stats.tsx
msgid "Times people viewed the details about this publication"
msgstr "人们查看此帖子详细信息的次数"

#: src/components/Publication/Actions/Analytics/index.tsx
msgid "Publication Analytics"
msgstr "帖子访问量分析"

#: src/components/Publication/Actions/Collect/CollectModule.tsx
msgid "Collected successfully!"
msgstr "收藏成功！"

#: src/components/Publication/Actions/Collect/CollectModule.tsx
#: src/components/Publication/Actions/Collect/index.tsx
msgid "Loading collect"
msgstr "正在加载收藏"

#: src/components/Publication/Actions/Collect/CollectModule.tsx
msgid "{0} collectors"
msgstr "{0} 位收藏者"

#: src/components/Publication/Actions/Collect/CollectModule.tsx
#: src/components/Publication/PublicationStats.tsx
msgid "Collected by"
msgstr "收藏者"

#: src/components/Publication/Actions/Collect/CollectModule.tsx
msgid "{0} available"
msgstr "{0} 可收藏"

#: src/components/Publication/Actions/Collect/CollectModule.tsx
msgid "{0}% referral fee"
msgstr "{0}% 推荐费"

#: src/components/Publication/Actions/Collect/CollectModule.tsx
msgid "Revenue:"
msgstr "收入："

#: src/components/Publication/Actions/Collect/CollectModule.tsx
msgid "Sale Ends:"
msgstr "销售结束："

#: src/components/Publication/Actions/Collect/CollectModule.tsx
msgid "Token:"
msgstr "代币："

#: src/components/Publication/Actions/Collect/CollectModule.tsx
msgid "Collect now"
msgstr "收藏"

#: src/components/Publication/Actions/Collect/CollectModule.tsx
msgid "You already collected this"
msgstr "不要重复收藏哦！"

#: src/components/Publication/Actions/Collect/Splits.tsx
msgid "Fee recipients"
msgstr ""

#: src/components/Publication/Actions/Collect/index.tsx
#: src/lib/getModule.ts
msgid "Free Collect"
msgstr "免费收藏"

#: src/components/Publication/Actions/Collect/index.tsx
#: src/lib/getModule.ts
msgid "Unknown Collect"
msgstr "未知收藏"

#: src/components/Publication/Actions/Comment.tsx
msgid "{0} Comments"
msgstr "{0} 评论"

#: src/components/Publication/Actions/Comment.tsx
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: src/components/Publication/Actions/Like.tsx
msgid "Dislike"
msgstr "取消点赞"

#: src/components/Publication/Actions/Like.tsx
msgid "Like"
msgstr "点赞"

#: src/components/Publication/Actions/Menu/Permalink.tsx
#: src/components/StaffTools/Panels/MetaDetails.tsx
msgid "Copied to clipboard!"
msgstr "已复制到剪贴板！"

#: src/components/Publication/Actions/Mirror.tsx
msgid "Post has been mirrored!"
msgstr "帖子已被转发！"

#: src/components/Publication/Actions/Mirror.tsx
msgid "{0} Mirrors"
msgstr "{0} 次转发"

#: src/components/Publication/Actions/Mirror.tsx
msgid "Mirror"
msgstr "转发"

#: src/components/Publication/Actions/ModAction/index.tsx
msgid "Publication reported successfully"
msgstr ""

#: src/components/Publication/Actions/ModAction/index.tsx
#: src/components/Shared/Modal/Report/Reason.tsx
msgid "Spam"
msgstr "垃圾信息"

#: src/components/Publication/Actions/ModAction/index.tsx
#: src/components/Shared/Modal/Report/Reason.tsx
msgid "Scam"
msgstr "诈骗"

#: src/components/Publication/Actions/ModAction/index.tsx
#: src/components/Shared/Modal/Report/Reason.tsx
msgid "NSFW"
msgstr "不宜在工作场所观看"

#: src/components/Publication/Actions/ModAction/index.tsx
#: src/components/Shared/Modal/Report/Reason.tsx
msgid "Repetitive"
msgstr "重复性内容"

#: src/components/Publication/Actions/ModAction/index.tsx
#: src/components/Publication/Actions/ModAction/index.tsx
#: src/components/Shared/GlobalModals.tsx
#: src/components/Shared/Modal/Report/index.tsx
msgid "Report"
msgstr "报告"

#: src/components/Publication/Actions/ModAction/index.tsx
msgid "Others"
msgstr "其他"

#: src/components/Publication/Actions/ModAction/index.tsx
msgid "Report?"
msgstr ""

#: src/components/Publication/Actions/ModAction/index.tsx
msgid "Are you sure? You want to report this user so that we can take action."
msgstr ""

#: src/components/Publication/DecryptedPublicationBody.tsx
msgid "To view this..."
msgstr "要查看此..."

#: src/components/Publication/DecryptedPublicationBody.tsx
msgid "Collect finalizing on chain..."
msgstr "收藏操作正在上链..."

#: src/components/Publication/DecryptedPublicationBody.tsx
msgid "Follow finalizing on chain..."
msgstr "关注操作正在上链..."

#: src/components/Publication/DecryptedPublicationBody.tsx
msgid "Error while decrypting!"
msgstr "解码时发生错误！"

#: src/components/Publication/HiddenPublication.tsx
msgid "{type} was hidden by the author"
msgstr "{type} 被作者隐藏"

#: src/components/Publication/OnchainMeta.tsx
msgid "ARWEAVE TRANSACTION"
msgstr "ARWEAVE 交易"

#: src/components/Publication/OnchainMeta.tsx
msgid "NFT ADDRESS"
msgstr "NFT地址"

#: src/components/Publication/PublicationStats.tsx
msgid "<0>{0}</0> Comments"
msgstr "<0>{0}</0> 条评论"

#: src/components/Publication/PublicationStats.tsx
msgid "<0>{0}</0> Mirrors"
msgstr "<0>{0}</0> 次转发"

#: src/components/Publication/PublicationStats.tsx
msgid "Mirrored by"
msgstr "转发过的人"

#: src/components/Publication/PublicationStats.tsx
msgid "<0>{0}</0> Likes"
msgstr "<0>{0}</0> 次赞"

#: src/components/Publication/PublicationStats.tsx
msgid "Liked by"
msgstr "点赞过的人"

#: src/components/Publication/PublicationStats.tsx
msgid "<0>{0}</0> Collects"
msgstr "<0>{0}</0> 次收藏"

#: src/components/Publication/QueuedPublication.tsx
msgid "Indexing"
msgstr "索引中"

#: src/components/Publication/RelevantPeople.tsx
msgid "Failed to load relevant people"
msgstr "加载相关人员失败"

#: src/components/Search/Profiles.tsx
msgid "No profiles for <0>“{query}”</0>"
msgstr "没有<0>“{query}”</0>的个人账户"

#: src/components/Search/Profiles.tsx
msgid "Failed to load profiles"
msgstr "加载个人资料失败"

#: src/components/Search/Publications.tsx
msgid "No publications for <0>“{query}”</0>"
msgstr "<0>“{query}”</0> 没有任何帖子"

#: src/components/Search/Publications.tsx
msgid "Failed to load publications"
msgstr "加载帖子失败"

#: src/components/Search/Sidebar.tsx
msgid "Publications"
msgstr "帖子"

#: src/components/Search/Sidebar.tsx
msgid "Profiles"
msgstr "个人账户"

#: src/components/Settings/Account/SetProfile.tsx
msgid "Default profile updated successfully!"
msgstr "默认的个人账户已更新成功！"

#: src/components/Settings/Account/SetProfile.tsx
msgid "Your default profile"
msgstr "您的默认个人账户"

#: src/components/Settings/Account/SetProfile.tsx
msgid "You don't have any default profile set!"
msgstr "您没有设置任何默认个人账户！"

#: src/components/Settings/Account/SetProfile.tsx
msgid "Select default profile"
msgstr "选择默认个人账户"

#: src/components/Settings/Account/SetProfile.tsx
msgid "Selecting your default account helps to display the selected profile across {APP_NAME}, you can change your default profile anytime."
msgstr "选择您的默认账户有助于在 {APP_NAME} 中显示所选个人账户，您可以随时更改默认个人账户。"

#: src/components/Settings/Account/SetProfile.tsx
msgid "What else you should know"
msgstr "您还应该知道什么"

#: src/components/Settings/Account/SetProfile.tsx
msgid "Only the default profile will be visible across the {APP_NAME}, example notifications, follow etc."
msgstr "在 {APP_NAME} 中只有默认个人账户可见，例如通知、关注等。"

#: src/components/Settings/Account/SetProfile.tsx
msgid "You can change default profile anytime here."
msgstr "您可以随时在此处更改默认个人账户。"

#: src/components/Settings/Account/SetProfile.tsx
msgid "Select profile"
msgstr "选择个人账户"

#: src/components/Settings/Account/SuperFollow.tsx
msgid "Invalid amount"
msgstr "无效的金额"

#: src/components/Settings/Account/SuperFollow.tsx
msgid "Ethereum address should be within 42 characters"
msgstr "以太坊地址应在 42 个字符以内"

#: src/components/Settings/Account/SuperFollow.tsx
msgid "Invalid Ethereum address"
msgstr "无效的以太坊地址"

#: src/components/Settings/Account/SuperFollow.tsx
msgid "Loading super follow settings"
msgstr "正在加载超级关注设置"

#: src/components/Settings/Account/SuperFollow.tsx
msgid "Set super follow"
msgstr "设置超级关注"

#: src/components/Settings/Account/SuperFollow.tsx
msgid "Setting super follow makes users spend crypto to follow you, and it's a good way to earn it, you can change the amount and currency or disable/enable it anytime."
msgstr "设置超级关注让用户花费加密货币来关注你，这是一个很好的赚钱方式，你可以随时更改数量和货币类型或禁用/启用它。"

#: src/components/Settings/Account/SuperFollow.tsx
msgid "Follow amount"
msgstr "关注金额"

#: src/components/Settings/Account/SuperFollow.tsx
msgid "Funds recipient"
msgstr "资金的接受者"

#: src/components/Settings/Account/SuperFollow.tsx
msgid "Disable Super follow"
msgstr "取消超级关注"

#: src/components/Settings/Account/SuperFollow.tsx
msgid "Update Super follow"
msgstr "更新超级关注"

#: src/components/Settings/Account/SuperFollow.tsx
msgid "Set Super follow"
msgstr "设置超级关注"

#: src/components/Settings/Account/Verification.tsx
msgid "Verified"
msgstr "已验证"

#: src/components/Settings/Account/Verification.tsx
msgid "No."
msgstr "不。"

#: src/components/Settings/Account/Verification.tsx
msgid "Request Verification"
msgstr "请求验证"

#: src/components/Settings/Account/index.tsx
msgid "Account settings • {APP_NAME}"
msgstr "帐户设置 • {APP_NAME}"

#: src/components/Settings/Allowance/Button.tsx
msgid "Allow"
msgstr "允许"

#: src/components/Settings/Allowance/Button.tsx
msgid "Module {0} successfully!"
msgstr "模块 {0} 授权成功！"

#: src/components/Settings/Allowance/Button.tsx
msgid "Revoke"
msgstr "撤销"

#: src/components/Settings/Allowance/Button.tsx
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: src/components/Settings/Allowance/Button.tsx
msgid "Handle with care!"
msgstr "请小心处理！"

#: src/components/Settings/Allowance/Button.tsx
msgid "Please be aware that by allowing this module, the amount indicated will be automatically deducted when you <0>collect</0> and <1>super follow</1>."
msgstr "请注意，通过授权此模块，当您<0>收集</0>和<1>超级关注</1>时，提示的金额将自动扣除。"

#: src/components/Settings/Allowance/index.tsx
msgid "Allowance settings • {APP_NAME}"
msgstr "合约授权设置 • {APP_NAME}"

#: src/components/Settings/Allowance/index.tsx
msgid "Allow / Revoke modules"
msgstr "授权/撤销模块"

#: src/components/Settings/Allowance/index.tsx
msgid "In order to use collect feature you need to allow the module you use, you can allow and revoke the module anytime."
msgstr "为了使用收藏功能，您需要允许您使用的模块，您可以随时允许和撤销该模块。"

#: src/components/Settings/Cleanup/index.tsx
msgid "Cleared {key}"
msgstr "已清除 {key}"

#: src/components/Settings/Cleanup/index.tsx
msgid "Cleanup settings • {APP_NAME}"
msgstr "清理页面设置 • {APP_NAME}"

#: src/components/Settings/Cleanup/index.tsx
msgid "Cleanup Localstorage"
msgstr "清理本地存储"

#: src/components/Settings/Cleanup/index.tsx
msgid "If you stuck with some issues, you can try to clean up the localstorage. This will remove all the data stored in your browser."
msgstr "如果遇到一些问题，可以尝试清理本地存储。这将删除浏览器中存储的所有数据。"

#: src/components/Settings/Cleanup/index.tsx
msgid "Optimistic publications"
msgstr "优化您的帖子"

#: src/components/Settings/Cleanup/index.tsx
msgid "Clean your posts or comments that are not indexed"
msgstr "清理未被索引的帖子或评论"

#: src/components/Settings/Cleanup/index.tsx
#: src/components/Settings/Cleanup/index.tsx
#: src/components/Settings/Cleanup/index.tsx
#: src/components/Settings/Cleanup/index.tsx
#: src/components/Settings/Sidebar.tsx
msgid "Cleanup"
msgstr "清理"

#: src/components/Settings/Cleanup/index.tsx
msgid "Timeline settings"
msgstr "时间线设置"

#: src/components/Settings/Cleanup/index.tsx
msgid "Clean your timeline filter settings"
msgstr "清理时间线过滤器的设置"

#: src/components/Settings/Cleanup/index.tsx
msgid "Direct message keys"
msgstr "与私信关联的加密密钥"

#: src/components/Settings/Cleanup/index.tsx
msgid "Clean your DM encryption key"
msgstr "清理您的私信加密密钥"

#: src/components/Settings/Cleanup/index.tsx
msgid "Cleared DM keys"
msgstr "已清除私信密钥"

#: src/components/Settings/Cleanup/index.tsx
msgid "App settings"
msgstr "应用程序设置"

#: src/components/Settings/Cleanup/index.tsx
msgid "Note: Cleaning will log you out"
msgstr "注意：清理功能将会使您登出"

#: src/components/Settings/Delete/index.tsx
msgid "Delete Profile • {APP_NAME}"
msgstr "删除个人账户 • {APP_NAME}"

#: src/components/Settings/Delete/index.tsx
msgid "This will deactivate your account"
msgstr "这将停用您的账户"

#: src/components/Settings/Delete/index.tsx
msgid "Deleting your account is permanent. All your data will be wiped out immediately and you won't be able to get it back."
msgstr "删除您的账户是永久性的。您所有的数据都将立即被清除，您将无法恢复。"

#: src/components/Settings/Delete/index.tsx
msgid "You cannot restore your {APP_NAME} account if it was accidentally or wrongfully deleted."
msgstr "如果您的 {APP_NAME} 账户被意外或错误删除，您将无法恢复它。"

#: src/components/Settings/Delete/index.tsx
msgid "Some account information may still be available in search engines, such as Google or Bing."
msgstr "某些账户信息可能仍可在搜索引擎中找到，例如 Google 或 Bing。"

#: src/components/Settings/Delete/index.tsx
msgid "Your @handle will be released immediately after deleting the account."
msgstr "您的 @handle 将在删除账户后立即被释放。"

#: src/components/Settings/Delete/index.tsx
msgid "Deleting..."
msgstr "正在删除..."

#: src/components/Settings/Delete/index.tsx
msgid "Delete your account"
msgstr "删除您的账户"

#: src/components/Settings/Delete/index.tsx
#: src/components/Settings/Sidebar.tsx
msgid "Danger Zone"
msgstr "危险区"

#: src/components/Settings/Delete/index.tsx
msgid "Confirm that you have read all consequences and want to delete your account anyway"
msgstr "确认您已阅读所有后果并且无论如何都想要删除您的账户"

#: src/components/Settings/Delete/index.tsx
msgid "Yes, delete my account"
msgstr "是的，删除我的账户"

#: src/components/Settings/Dispatcher/ToggleDispatcher.tsx
#: src/components/Settings/Profile/Profile.tsx
msgid "Profile updated successfully!"
msgstr "个人资料更新成功！"

#: src/components/Settings/Dispatcher/ToggleDispatcher.tsx
msgid "Disable"
msgstr ""

#: src/components/Settings/Dispatcher/ToggleDispatcher.tsx
msgid "Update"
msgstr ""

#: src/components/Settings/Dispatcher/ToggleDispatcher.tsx
msgid "Enable"
msgstr ""

#: src/components/Settings/Dispatcher/index.tsx
msgid "Disable Signless Transactions"
msgstr ""

#: src/components/Settings/Dispatcher/index.tsx
msgid "Dispatcher • {APP_NAME}"
msgstr "调度员 • {APP_NAME}"

#: src/components/Settings/Interests/index.tsx
msgid "Interests settings • {APP_NAME}"
msgstr "兴趣设置 • {APP_NAME}"

#: src/components/Settings/Interests/index.tsx
msgid "Interests you select are used to personalize your experience across Lenster. You can adjust your interests if something doesn't look right."
msgstr "您选择的兴趣用于个性化您在 Lenster 的体验。如果不符合您的兴趣，您可以调整自己的兴趣设置。"

#: src/components/Settings/Preferences/LikesPreferences.tsx
msgid "Hide number of likes"
msgstr "隐藏点赞数"

#: src/components/Settings/Preferences/LikesPreferences.tsx
msgid "You won't see the total number of likes for publications others share to Feed. Your likes to a post will still be visible to you and everyone else."
msgstr "您不会看到其他人在他们内容流上的总点赞数。您和其他所有人仍然可以看到您对帖子的点赞。"

#: src/components/Settings/Preferences/index.tsx
msgid "Preferences • {APP_NAME}"
msgstr "偏好设置 • {APP_NAME}"

#: src/components/Settings/Profile/NftPicture.tsx
msgid "Contract address should be within 42 characters"
msgstr "NFT的合约地址不正确（ 42 个字符以内）"

#: src/components/Settings/Profile/NftPicture.tsx
msgid "Invalid Contract address"
msgstr "合约地址无效"

#: src/components/Settings/Profile/NftPicture.tsx
#: src/components/Settings/Profile/Picture.tsx
msgid "Avatar updated successfully!"
msgstr "头像更新成功！"

#: src/components/Settings/Profile/NftPicture.tsx
msgid "Contract Address"
msgstr "合约地址"

#: src/components/Settings/Profile/NftPicture.tsx
msgid "Token Id"
msgstr "代币ID"

#: src/components/Settings/Profile/Picture.tsx
msgid "Upload failed"
msgstr ""

#: src/components/Settings/Profile/Picture.tsx
msgid "Crop image"
msgstr ""

#: src/components/Settings/Profile/Picture.tsx
msgid "Profile picture crop preview"
msgstr ""

#: src/components/Settings/Profile/Profile.tsx
msgid "Name should not exceed 100 characters"
msgstr "昵称不得超过 100 个字符"

#: src/components/Settings/Profile/Profile.tsx
msgid "Location should not exceed 100 characters"
msgstr "位置的描述不应超过 100 个字符"

#: src/components/Settings/Profile/Profile.tsx
msgid "Invalid website"
msgstr "无效的网站"

#: src/components/Settings/Profile/Profile.tsx
msgid "Twitter should not exceed 100 characters"
msgstr "Twitter 不应超过 100 个字符"

#: src/components/Settings/Profile/Profile.tsx
msgid "Bio should not exceed 260 characters"
msgstr "个人简介不应超过 260 个字符"

#: src/components/Settings/Profile/Profile.tsx
msgid "Profile Id"
msgstr "个人账户ID"

#: src/components/Settings/Profile/Profile.tsx
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/components/Settings/Profile/Profile.tsx
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: src/components/Settings/Profile/Profile.tsx
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: src/components/Settings/Profile/Profile.tsx
#: src/components/Shared/Footer/index.tsx
msgid "Twitter"
msgstr "推特"

#: src/components/Settings/Profile/Profile.tsx
msgid "Bio"
msgstr "简介"

#: src/components/Settings/Profile/Profile.tsx
msgid "Tell us something about you!"
msgstr "告诉我们一些关于您的信息！"

#: src/components/Settings/Profile/Profile.tsx
msgid "Celebrate pride every day"
msgstr "每天庆祝一次骄傲（彩虹）大游行"

#: src/components/Settings/Profile/Profile.tsx
msgid "Turn this on to show your pride and turn the {APP_NAME} logo rainbow every day."
msgstr "打开此选项来展示您对LGBTQ的支持并且每天展示  {APP_NAME} 彩虹的图标。"

#: src/components/Settings/Profile/index.tsx
msgid "Loading settings"
msgstr "正在加载设置..."

#: src/components/Settings/Profile/index.tsx
msgid "Profile settings • {APP_NAME}"
msgstr "个人资料设置 • {APP_NAME}"

#: src/components/Settings/Sidebar.tsx
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: src/components/Settings/Sidebar.tsx
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: src/components/Settings/Sidebar.tsx
msgid "Preferences"
msgstr "偏好设置"

#: src/components/Settings/Sidebar.tsx
msgid "Interests"
msgstr "兴趣"

#: src/components/Settings/Sidebar.tsx
msgid "Dispatcher"
msgstr "调度员"

#: src/components/Settings/Sidebar.tsx
msgid "Allowance"
msgstr "授权设置"

#: src/components/Shared/Alert/DeletePublication.tsx
msgid "Publication deleted successfully"
msgstr ""

#: src/components/Shared/Alert/DeletePublication.tsx
msgid "Delete Publication?"
msgstr ""

#: src/components/Shared/Alert/DeletePublication.tsx
msgid "This can't be undone and it will be removed from your profile, the timeline of any accounts that follow you, and from search results."
msgstr ""

#: src/components/Shared/Attachments.tsx
msgid "Open Image in new tab"
msgstr "在新标签页中打开图片"

#: src/components/Shared/Audio/index.tsx
msgid "Invalid audio title"
msgstr "无效的音频标题"

#: src/components/Shared/Audio/index.tsx
msgid "Invalid author name"
msgstr "无效的作者名称"

#: src/components/Shared/Audio/index.tsx
msgid "Invalid cover image"
msgstr "无效的封面图片"

#: src/components/Shared/Audio/index.tsx
msgid "Add title"
msgstr "添加标题"

#: src/components/Shared/Audio/index.tsx
msgid "Add author"
msgstr "添加作者"

#: src/components/Shared/Badges/Beta.tsx
msgid "Beta"
msgstr "测试版"

#: src/components/Shared/Badges/New.tsx
msgid "New"
msgstr "新的"

#: src/components/Shared/CommentWarning.tsx
msgid "You can't reply to this post"
msgstr "您无法回复此帖子"

#: src/components/Shared/EmojiPicker/List.tsx
msgid "Loading emojis"
msgstr "正在加载表情"

#: src/components/Shared/Follow.tsx
#: src/components/Shared/SuperFollow/FollowModule.tsx
msgid "Followed successfully!"
msgstr "已成功关注！"

#: src/components/Shared/Follow.tsx
msgid "Follow"
msgstr "关注"

#: src/components/Shared/Footer/index.tsx
msgid "Terms"
msgstr "条款"

#: src/components/Shared/Footer/index.tsx
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

#: src/components/Shared/Footer/index.tsx
msgid "ConsenSys Discord"
msgstr ""

#: src/components/Shared/Footer/index.tsx
msgid "Donate to Lenster"
msgstr ""

#: src/components/Shared/Footer/index.tsx
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: src/components/Shared/Footer/index.tsx
msgid "GitHub"
msgstr "GitHub"

#: src/components/Shared/Footer/index.tsx
#~ msgid "Lenster Discord"
#~ msgstr ""

#: src/components/Shared/Footer/index.tsx
#~ msgid "Discord"
#~ msgstr "Discord"

#: src/components/Shared/Footer/index.tsx
#~ msgid "Donate"
#~ msgstr "捐赠"

#: src/components/Shared/Footer/index.tsx
#~ msgid "Status"
#~ msgstr "状态"

#: src/components/Shared/Footer/index.tsx
#~ msgid "Thanks"
#~ msgstr "鸣谢"

#: src/components/Shared/Footer/index.tsx
#~ msgid "Translate"
#~ msgstr "翻译"

#: src/components/Shared/Footer/index.tsx
#~ msgid "▲ Powered by Vercel"
#~ msgstr "▲ 由 Vercel 提供支持"

#: src/components/Shared/GlobalAlerts.tsx
msgid "Mod actions"
msgstr ""

#: src/components/Shared/GlobalAlerts.tsx
msgid "Perform mod actions on this publication."
msgstr ""

#: src/components/Shared/GlobalModals.tsx
#: src/components/Shared/Navbar/NavItems/Status.tsx
msgid "Set status"
msgstr "设置状态"

#: src/components/Shared/GlobalModals.tsx
msgid "Change Profile"
msgstr "更改个人账户"

#: src/components/Shared/GlobalModals.tsx
#: src/components/Shared/Navbar/LoginButton.tsx
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: src/components/Shared/IndexStatus.tsx
msgid "{type} Indexing"
msgstr "{type} 索引中"

#: src/components/Shared/IndexStatus.tsx
msgid "Index Successful"
msgstr "索引成功"

#: src/components/Shared/Lexical/Plugins/ToolbarPlugin.tsx
msgid "Bold"
msgstr "粗体"

#: src/components/Shared/Lexical/Plugins/ToolbarPlugin.tsx
msgid "Italic"
msgstr "斜体"

#: src/components/Shared/Lexical/Plugins/ToolbarPlugin.tsx
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: src/components/Shared/Login/New/Pending.tsx
msgid "Account creation in progress, please wait!"
msgstr "正在创建账户，请稍候！"

#: src/components/Shared/Login/New/Pending.tsx
msgid "Go to profile"
msgstr "转到个人账户"

#: src/components/Shared/Login/New/index.tsx
msgid "Handle should be at least 5 characters"
msgstr ""

#: src/components/Shared/Login/New/index.tsx
msgid "Handle should not exceed 32 characters"
msgstr "用户名不应超过 32 个字符"

#: src/components/Shared/Login/New/index.tsx
msgid "Handle should only contain lowercase alphanumeric characters"
msgstr ""

#: src/components/Shared/Login/New/index.tsx
msgid "Sign up to {APP_NAME}"
msgstr "注册到 {APP_NAME}"

#: src/components/Shared/Login/New/index.tsx
msgid "Handle"
msgstr "用户名"

#: src/components/Shared/Login/New/index.tsx
msgid "{0}"
msgstr ""

#: src/components/Shared/Login/New/index.tsx
#~ msgid "Handle should be at least 2 characters"
#~ msgstr "用户名应至少为 2 个字符"

#: src/components/Shared/Login/New/index.tsx
#~ msgid "Handle should only contain alphanumeric characters"
#~ msgstr "用户名应仅包含字母或者数字字符"

#: src/components/Shared/Login/New/index.tsx
#~ msgid "Sign up"
#~ msgstr "注册"

#: src/components/Shared/Login/WalletSelector.tsx
msgid "Sign-In with Lens"
msgstr "使用 Lens 登录"

#: src/components/Shared/Login/WalletSelector.tsx
msgid "Change wallet"
msgstr "更换钱包"

#: src/components/Shared/Login/WalletSelector.tsx
msgid "Failed to connect"
msgstr "连接失败"

#: src/components/Shared/Login/WalletSelector.tsx
#~ msgid "Browser Wallet"
#~ msgstr "浏览器钱包"

#: src/components/Shared/Login/index.tsx
msgid "Please sign the message"
msgstr "请对这条信息签名"

#: src/components/Shared/Login/index.tsx
msgid "{APP_NAME} uses this signature to verify that you're the owner of this address."
msgstr "{APP_NAME} 使用此签名来验证您是此地址的所有者。"

#: src/components/Shared/Login/index.tsx
msgid "Connect your wallet"
msgstr "连接您的钱包"

#: src/components/Shared/Login/index.tsx
msgid "Connect with one of our available wallet providers or create a new one."
msgstr "用我们的钱包提供商之一连接或创建一个新的钱包。"

#: src/components/Shared/Modal/Collectors.tsx
msgid "Loading collectors"
msgstr "加载收藏者列表中"

#: src/components/Shared/Modal/Collectors.tsx
msgid "No collectors."
msgstr "还没有人收藏。"

#: src/components/Shared/Modal/Collectors.tsx
msgid "Failed to load collectors"
msgstr "无法加载收藏者"

#: src/components/Shared/Modal/Likes.tsx
msgid "Loading likes"
msgstr "正在加载点赞数"

#: src/components/Shared/Modal/Likes.tsx
msgid "No likes."
msgstr "没有点赞。"

#: src/components/Shared/Modal/Likes.tsx
msgid "Failed to load likes"
msgstr "加载点赞数失败"

#: src/components/Shared/Modal/Mirrors.tsx
msgid "Loading mirrors"
msgstr "正在加载转帖数"

#: src/components/Shared/Modal/Mirrors.tsx
msgid "No mirrors."
msgstr "没有转帖。"

#: src/components/Shared/Modal/Mirrors.tsx
msgid "Failed to load mirrors"
msgstr "加载转帖数失败"

#: src/components/Shared/Modal/Report/Reason.tsx
msgid "Select type"
msgstr "选择类型"

#: src/components/Shared/Modal/Report/Reason.tsx
msgid "Illegal"
msgstr "非法"

#: src/components/Shared/Modal/Report/Reason.tsx
msgid "Fraud"
msgstr "欺诈"

#: src/components/Shared/Modal/Report/Reason.tsx
msgid "Sensitive"
msgstr "敏感内容"

#: src/components/Shared/Modal/Report/Reason.tsx
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: src/components/Shared/Modal/Report/Reason.tsx
msgid "Select sub reason"
msgstr "选择次级原因"

#: src/components/Shared/Modal/Report/Reason.tsx
msgid "Animal Abuse"
msgstr "虐待动物"

#: src/components/Shared/Modal/Report/Reason.tsx
msgid "Direct Threat"
msgstr "直接威胁"

#: src/components/Shared/Modal/Report/Reason.tsx
msgid "Human Abuse"
msgstr "虐待人类"

#: src/components/Shared/Modal/Report/Reason.tsx
msgid "Threat Individual"
msgstr "威胁个人"

#: src/components/Shared/Modal/Report/Reason.tsx
msgid "Violence"
msgstr "暴力"

#: src/components/Shared/Modal/Report/Reason.tsx
msgid "Impersonation"
msgstr "冒充"

#: src/components/Shared/Modal/Report/Reason.tsx
msgid "Offensive"
msgstr "冒犯性内容"

#: src/components/Shared/Modal/Report/Reason.tsx
msgid "Fake engagement"
msgstr "虚假交互"

#: src/components/Shared/Modal/Report/Reason.tsx
msgid "Algorithm manipulation"
msgstr "算法操纵"

#: src/components/Shared/Modal/Report/Reason.tsx
msgid "Misleading"
msgstr "误导"

#: src/components/Shared/Modal/Report/Reason.tsx
msgid "Misuse hashtags"
msgstr "滥用标签"

#: src/components/Shared/Modal/Report/Reason.tsx
msgid "Something else"
msgstr "其他"

#: src/components/Shared/Modal/Report/Reason.tsx
msgid "Unrelated"
msgstr "内容无关"

#: src/components/Shared/Modal/Report/index.tsx
msgid "Additional comments should not exceed 260 characters"
msgstr "补充信息不应超过 260 个字符"

#: src/components/Shared/Modal/Report/index.tsx
msgid "Publication reported successfully!"
msgstr "帖子发布成功！"

#: src/components/Shared/Modal/Report/index.tsx
msgid "Failed to report"
msgstr "举报失败"

#: src/components/Shared/Modal/Report/index.tsx
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/components/Shared/Modal/Report/index.tsx
msgid "Please provide additional details"
msgstr "请提供更多详细信息"

#: src/components/Shared/Navbar/MobileDrawerMenu.tsx
#: src/components/Shared/Navbar/SignedUser.tsx
msgid "Logged in as"
msgstr "以... 身份登录"

#: src/components/Shared/Navbar/MoreNavItems.tsx
msgid "More"
msgstr "更多"

#: src/components/Shared/Navbar/NavItems/Contact.tsx
#: src/components/Shared/Navbar/index.tsx
msgid "Contact"
msgstr "联系我们"

#: src/components/Shared/Navbar/NavItems/Logout.tsx
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: src/components/Shared/Navbar/NavItems/Mod.tsx
msgid "Moderation"
msgstr "适度"

#: src/components/Shared/Navbar/NavItems/ModMode.tsx
msgid "Disable mod mode"
msgstr ""

#: src/components/Shared/Navbar/NavItems/ModMode.tsx
msgid "Enable mod mode"
msgstr ""

#: src/components/Shared/Navbar/NavItems/ReportBug.tsx
#~ msgid "Report a bug"
#~ msgstr "报告错误"

#: src/components/Shared/Navbar/NavItems/Settings.tsx
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/components/Shared/Navbar/NavItems/StaffMode.tsx
msgid "Disable staff mode"
msgstr "禁用员工模式"

#: src/components/Shared/Navbar/NavItems/StaffMode.tsx
msgid "Enable staff mode"
msgstr "启用员工模式"

#: src/components/Shared/Navbar/NavItems/SwitchProfile.tsx
msgid "Switch Profile"
msgstr "切换账户"

#: src/components/Shared/Navbar/NavItems/ThemeSwitch.tsx
msgid "Dark mode"
msgstr "深色模式"

#: src/components/Shared/Navbar/NavItems/ThemeSwitch.tsx
msgid "Light mode"
msgstr "日间模式"

#: src/components/Shared/Navbar/NavItems/YourProfile.tsx
msgid "Your Profile"
msgstr "您的个人主页"

#: src/components/Shared/Navbar/Search.tsx
msgid "Search…"
msgstr "搜索…"

#: src/components/Shared/Navbar/index.tsx
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: src/components/Shared/Navbar/index.tsx
msgid "Explore"
msgstr "探索"

#: src/components/Shared/Pending.tsx
msgid "Go to {type}"
msgstr "前往 {type}"

#: src/components/Shared/ReferralAlert.tsx
msgid "will get <0>{referralFee}%</0> referral fee"
msgstr "将获得 <0>{referralFee}%</0> 的推荐费"

#: src/components/Shared/Snapshot/Choices.tsx
msgid "This proposal is closed!"
msgstr ""

#: src/components/Shared/Snapshot/Choices.tsx
msgid "{type} voting is not supported yet!"
msgstr ""

#: src/components/Shared/Snapshot/Choices.tsx
msgid "Current results"
msgstr ""

#: src/components/Shared/Snapshot/Choices.tsx
msgid "Results"
msgstr ""

#: src/components/Shared/Snapshot/Choices.tsx
msgid "Cast your vote"
msgstr ""

#: src/components/Shared/Status.tsx
msgid "Status should not be empty"
msgstr "状态不能为空"

#: src/components/Shared/Status.tsx
msgid "Status should not exceed 100 characters"
msgstr "状态不应超过 100 个字符"

#: src/components/Shared/Status.tsx
msgid "Status updated successfully!"
msgstr "状态更新成功！"

#: src/components/Shared/Status.tsx
msgid "Loading status settings"
msgstr "加载状态设置"

#: src/components/Shared/Status.tsx
msgid "Failed to load status settings"
msgstr "无法加载状态设置"

#: src/components/Shared/Status.tsx
msgid "Clear status"
msgstr "清除状态"

#: src/components/Shared/SuperFollow/FollowModule.tsx
#: src/components/Shared/SuperFollow/index.tsx
msgid "Loading super follow"
msgstr "正在加载超级关注"

#: src/components/Shared/SuperFollow/FollowModule.tsx
msgid "Recipient:"
msgstr "收件人："

#: src/components/Shared/SuperFollow/FollowModule.tsx
msgid "You can comment on @{0}'s publications"
msgstr "您可以对 @{0} 的帖子进行评论"

#: src/components/Shared/SuperFollow/FollowModule.tsx
msgid "You can collect @{0}'s publications"
msgstr "您可以收集 @{0} 的帖子"

#: src/components/Shared/SuperFollow/FollowModule.tsx
msgid "You will get super follow badge in @{0}'s profile"
msgstr "您将在 @{0} 的个人账户中获得超级关注徽章"

#: src/components/Shared/SuperFollow/FollowModule.tsx
msgid "You will have high voting power if you followed multiple times"
msgstr "如果您多次关注，您将拥有更高的投票权"

#: src/components/Shared/SuperFollow/FollowModule.tsx
msgid "More coming soon™"
msgstr "更多功能即将推出…"

#: src/components/Shared/SuperFollow/FollowModule.tsx
msgid "Super follow again"
msgstr "再次超级关注"

#: src/components/Shared/SuperFollow/FollowModule.tsx
msgid "Super follow now"
msgstr "立刻超级关注"

#: src/components/Shared/SuperFollow/FollowModule.tsx
msgid "Allow follow module"
msgstr "授权关注模块"

#: src/components/Shared/SuperFollow/index.tsx
msgid "Super follow"
msgstr "超级关注"

#: src/components/Shared/SwitchNetwork.tsx
msgid "Please change your network wallet!"
msgstr "请更换您的钱包网络！"

#: src/components/Shared/SwitchNetwork.tsx
msgid "Switch Network"
msgstr "切换网络"

#: src/components/Shared/Unfollow.tsx
msgid "User rejected request"
msgstr "用户拒绝了请求"

#: src/components/Shared/Unfollow.tsx
msgid "Unfollowed successfully!"
msgstr "取消关注成功！"

#: src/components/Shared/Unfollow.tsx
msgid "Unfollow"
msgstr "取消关注"

#: src/components/Shared/Uniswap.tsx
msgid "You don't have enough <0>{0}</0>"
msgstr "您没有足够的 <0>{0}</0>"

#: src/components/Shared/Uniswap.tsx
msgid "Swap in Uniswap"
msgstr "用Uniswap进行代币转换"

#: src/components/StaffTools/Stats/index.tsx
msgid "Stafftools • {APP_NAME}"
msgstr "员工工具 • {APP_NAME}"

#: src/components/utils/hooks/useUploadAttachments.tsx
msgid "Image size should be less than 10MB"
msgstr "图片尺寸应小于 10MB"

#: src/components/utils/hooks/useUploadAttachments.tsx
msgid "Video size should be less than 100MB"
msgstr "视频文件应小于 100MB"

#: src/components/utils/hooks/useUploadAttachments.tsx
msgid "Audio size should be less than 100MB"
msgstr "音频文件应小于 100MB"

#: src/lib/getModule.ts
msgid "Multirecipient Paid Collect"
msgstr ""

#: src/lib/getModule.ts
msgid "Paid Collect"
msgstr "付费收藏"

#: src/lib/getModule.ts
msgid "Rare Paid Collect"
msgstr "稀有付费收藏"

#: src/lib/getModule.ts
msgid "24 Hour Collect"
msgstr "24 小时限时收藏"

#: src/lib/getModule.ts
msgid "Rare 24 Hour Collect"
msgstr "24 小时限时限量收藏"

#: src/lib/getModule.ts
msgid "No Collect"
msgstr "没有收藏"

#: src/lib/getModule.ts
msgid "Fee Follow"
msgstr "付费关注"

#: src/lib/getModule.ts
msgid "Follower Only Reference"
msgstr "只有账户的关注者可以评论和转发"

#: src/pages/404.tsx
msgid "Oops, Lost‽"
msgstr "网页好像消失了‽"

#: src/pages/404.tsx
msgid "This page could not be found."
msgstr "无法找到此页面。"

#: src/pages/404.tsx
#: src/pages/500.tsx
msgid "Go to home"
msgstr "回到主页"

#: src/pages/500.tsx
msgid "Looks like something went wrong!"
msgstr "系统似乎出现了故障！"

#: src/pages/500.tsx
msgid "We track these errors automatically, but if the problem persists feel free to contact us. In the meantime, try refreshing."
msgstr "我们会自动追踪这些错误，但如果问题仍然存在，请随时与我们联系。 与此同时，您可以尝试刷新页面。"
